冇左三分一否決權泛民集體總辭未

留名等總辭

講咗佢地要守住議席好多次啦

辭完跟住點

那有錢，你老味

點解仲會有人信販民

夠膽咁做大把人all in